有咩興奮劑係抵屌過咖啡而周圍都買到 ?

偉哥

屌閪

咖啡因

辣椒

red bull

Thisav

可樂

潤滑劑